{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis on taevas kollane ja teeb meid soojaks?","hints":[{"text":"✨ Ma säran hommikust õhtuni."},{"text":"🔥 Ma teen su naha soojaks."},{"text":"😎 Inimestele meeldib minu käes peesitada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis kukub taevast alla ja teeb kõik märjaks?","hints":[{"text":"💧 Ma olen vesi, mis kukub piiskadena."},{"text":"☔ Mõned inimesed kasutavad minu eest vihmavarju."},{"text":"💦 Pärast mind tekivad tänavatele lombid."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma ujun taevas ringi, olen valge või hall. Mõnikord toon ma vihma.","hints":[{"text":"☁️ Ma olen taevas näha, nagu suur vatt."},{"text":"🌬️ Tuul lükkab mind edasi üle taeva."},{"text":"🌧️ Mõnikord olen hall ja siis sajab minust alla midagi märga."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Sa ei näe mind, aga tunned, kuidas ma puhun. Ma panen puude lehed tantsima.","hints":[{"text":"💨 Ma panen juuksed lehvima."},{"text":"🍃 Ma panen puuoksad liikuma."},{"text":"🪁 Mõnikord mängivad lapsed minuga lennutades tuulelohet."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen valge ja külm ning sajab alla talvel. Minust saab teha pallikesi.","hints":[{"text":"❄️ Ma sajab alla, kui väljas on väga külm."},{"text":"🧤 Minu jaoks on vaja kindaid ja mütsi."},{"text":"⛄ Minust saab kokku veeretada suure palli, et teha lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pehmed käpad ja ma teen \"mjäu\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏠 Ma elan sageli kodus."},{"text":"😴 Mulle meeldib magada ja nurruda."},{"text":"〰️ Mul on vuntsid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen inimese parim sõber ja teen \"auh-auh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎾 Mulle meeldib joosta ja mängida palli."},{"text":"🍖 Mulle meeldib näksida luid."},{"text":"😊 Ma liputan saba, kui olen rõõmus."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan maal talus, olen valge ja udune ning teen \"mää\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧥 Minu kasukast tehakse sooja riiet."},{"text":"🌱 Mulle meeldib süüa rohtu."},{"text":"😌 Ma olen rahuliku loomuga."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen suur loom talus, ma annan sulle piima ja teen \"muuu\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍦 Minult saadakse piima, millest tehakse jäätist."},{"text":"🌾 Ma söön palju heina."},{"text":"🐄 Mõnikord ma seisan põllul ja mõmisen."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk lakk ja ma teen \"ihahaa\". Mõnikord lapsed saavad minu seljas ratsutada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐎 Mulle meeldib joosta ja galopeerida."},{"text":"🥕 Mulle meeldib süüa porgandeid ja heina."},{"text":"💪 Ma olen väga tugev loom."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}]}